個人認為港鐵會跌返去30蚊樓下

以香港為發跡地既港鐵(前地鐵公司)背棄香港人，
與強權政府合謀，現今已失去民心。
交通收入對其業務實屬輕微，
但若引發更多破壞的行動，將引致經營成本上升。
若香港市民杯葛港鐵商場及站內商站，
或會引在一陣退租潮，大幅減低收入。
再者，若連登攬炒組如登報告誡歐，澳政府，
迫令港鐵撤出當地業務，那麽港鐵將嚴重重創，
介時港鐵股價或許會回復至30蚊或以下。

money doesnt pick sides in politics. so i disagree

地鐵有得加價，破壞車站影響唔大

只有樓市大跌先會影響到佢核心利潤

沽左先算

唔會

樓跌佢先會跌
鐵路收入可以不理

沽!

一開市又跌多4%， 姐係息都蝕埋，
沽佢老母+ put啦

退租潮 諗下好

HSI 穿20000

無可能

佢六成收入來自地產, 要唔入佢商場消費, 少塔港鐵, 等佢無租金收入, 上蓋發展個d 就阻唔到啦....

20

MTR只會爆升

無港鐵營運收入，cash flow減少，增加利息成本

港鐵最大股東係政府
梗係同政府合作啦

43.7咋仲係